進擊的巨人愈看態爛

Allen由有復仇心變成渣男，背叛一直以來既朋友，傷害真正關心自己既人，目標飄浮不定，感覺結局係一個坑。我之後將Levi當成主角我先睇得落去。

閲

Allen
渣男
坑
愈看態爛

樓主你讀好D書先睇漫畫同上連登啦

學識打字先睇啦

就係咁先正喎